{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000120166",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 데이오프"
    },
    "text": "住所は京畿道坡州市赤城面タルビッギル264-117で、個別バーベキュー場と個別炎の鑑賞セットを提供します。バーベキュー場では炭、トーチ、グリルが提供され、利用料金は30,000ウォンで、利用時間は18:00~22:00です。大雪、大雨、寒波などの理由で利用が制限されることがあります。また、22時からはマナータイムで他の客室に迷惑をかけないよう、客室内·外での高声、放歌、または喧騒な行為などはご遠慮ください。乳幼児と一緒に使用する場合、保護者の保護/観察なしでは使用できず、事故発生時の責任は保護者にあります。炎の鑑賞セットでは、炎の鑑賞火鉢、点火炭、薪1網が提供され、利用料金は30,000ウォンで、利用時間は18:00~22:00です。駐車場を含むバーベキュー場は無料の付帯施設として提供されます。訪問者は電話で親切なサービスと広くてきれいな宿泊施設、そして素晴らしいビューを称賛しました。ただ、ガスコンロの使用に困っていて初日にご飯を食べられなかったという感想もありました。当宿は団体旅行に適しており、メゾネットタイプの一軒家へ駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は18:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭、トーチ、グリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "大雪、大雨、寒波などの理由で利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムの時間帯は何時からですか？",
            "answer": "マナータイムの時間帯は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "炎の鑑賞セットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炎の鑑賞セットの利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炎の鑑賞セットには何が提供されますか？",
            "answer": "炎の鑑賞火鉢、点火炭、薪1網が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金に駐車場は含まれていますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用料金には駐車場も含まれています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が無料で提供されますか？",
            "answer": "駐車場を含むバーベキュー場が無料の付帯施設として提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は団体旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、当宿は団体旅行に適しており、メゾネットタイプの一軒家へ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスや施設を利用者は称賛しましたか？",
            "answer": "訪問者は電話で親切なサービスと広くてきれいな宿泊施設、そして素晴らしいビューを称賛しました。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の使用に関しての特記事項はありますか？",
            "answer": "22時からはマナータイムで他の客室に迷惑をかけないよう、客室内・外での高声、放歌、または喧騒な行為などはご遠慮ください。乳幼児と一緒に使用する場合、保護者の保護/観察なしでは使用できず、事故発生時の責任は保護者にあります。"
        },
        {
            "question": "利用者の中にはガスコンロの使用に困っていたという声もありましたか？",
            "answer": "はい、利用者の中にはガスコンロの使用に困っていて初日にご飯を食べられなかったという声もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 566
    }
}